
**北条司　漫画家20周年記念イラストレーションズ**  
北条司　漫画家20周年纪念插图集  


ISBN 	定価 	初版
4-08-782598-1 	2400円＋税 	2000年12月25日


**収録作品**

    - F.COMPO全カラーイラスト
    - CITY HUNTERカラーイラスト選（連載終了後の作品を含む）
    - CAT'S EYEカラーイラスト選（同上）
    - 各短編カラーイラスト選
    - 「SPLASH!5」
    - 北条司インタビュー
    - F.COMPO（紫苑）書き下ろしポスター（2000年11月）

    - F.COMPO的所有彩色插图
    - 《城市猎人》彩色插图精选（包括该系列结束后的作品）
    - 《猫眼》彩色插图选择
    - 每个短篇故事的彩色插图精选
    - SPLASH！5
    - 采访北条司先生
    - F.COMPO（紫苑）新画的海报（2000年11月）。
　
**紹介**

    装丁から凝ったつくりをしているこのイラストレーションズ、箱の内側から顔を出しているような紫苑には、思わずドキッとさせられる。  
    插图从装帧上看是精心设计的，紫苑似乎从盒子的内部探出头来，这让我感到害怕。


    大き目の帯の裏には、書き下ろしのポスターが描かれており、実際にポスターとして使うにはもったいない。ある筋からの情報で、最終稿は10月末ごろに描かれたことがわかっているので、このポスターは連載終了後のものと思われる。  
    在大obi的背面，有一张新画的海报，它很好，实际上是作为海报使用。 我们从一个消息来源得知，最后的草稿是在10月底左右绘制的，所以我们假设这张海报是在该系列结束后绘制的。


    各イラストが何に使われたかは最後に「イラストインデックス」としてまとめて載っているので、その点だけはやや見にくい。  
    每幅插图的用途被列在书的末尾，作为"插图索引"，这有点难以阅读。

    スーパージャンプに不定期連載された短編「SPLASH!」の最終話が掲載されているのは、ファンにとっては見逃せないだろう。  
    在《超级Jump》上不定期连载的短篇小说《SPLASH！》的最后一集也收录在书中，粉丝们不应该错过。

    北条のインタビューが最後に掲載されているが、その内容は、「F.COMPO」ファンへの申し訳なさがやや強調された形になっている。また、「CITY HUNTER」終了後の各短編についても言及されているので、読み応えがあるだろう。  
    最后还包括对北条的采访，但采访内容强调了他对"F.COMPO "粉丝的道歉。 他还提到了关于《城市猎人》结束后的每个短篇故事，所以这将是值得一读的。  


    （敬称略）

　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
